打狗令

內你老母，係中國呀仆街

支那國呀仆街

地獄鬼國呀仆街

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家